{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 오라 인천"
    },
    "text": "2016年1月にインチョンヨンジョン島に開館したHotel ORAは高級ブティックホテルです。 破格的で独創的な外観とモダンで高級感のあるブラック&ホワイトインテリアで設計されました。 Hotel ORAはヨンジョン島の天恵の自然と静かな環境の中で都心から抜け出し逸脱を夢見る人に最適な空間を提供します。 インチョン空港へのアクセスが非常に容易で、海外出張や旅行を目的に訪問する際にも最適の条件を備えています。 チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。 ルームタイプ別のチェックイン時間を確認し、超過人数およびベビーベッド追加料金を確認する必要があります。 すべての追加費用は現場で決済されます。 朝食は大人基準で1人当たり25,000ウォン/12歳以下20,000ウォンで運営され、週末と祝日の午前にはセミバイキングで運営されます。 ルームサービスは平日午後06:00から午後10:00まで、週末午後06:00から午後10:30まで提供されます。 付帯施設としては、ジャズ センターとレストランがあり、送迎やシャトル サービスも提供されています。 送迎サービスはインチョン空港からホテルへ、シャトルサービスはホテルからインチョン空港へ、予約が必要です。 一部屋あたり最大3個までスーツケースをリュックサックすることができ、長期駐車はチェックアウトの日から1日あたり8,000ウォンがかかります。 最長15日まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルORAはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2016年1月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルORAの外観や内装はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルORAは破格的で独創的な外観とモダンで高級感のあるブラック&ホワイトインテリアで設計されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルORAはどのような人に最適な空間を提供していますか？",
            "answer": "ホテルORAはヨンジョン島の天恵の自然と静かな環境の中で都心から抜け出し逸脱を夢見る人に最適な空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "インチョン空港へのアクセスは容易ですか？",
            "answer": "はい、インチョン空港へのアクセスは非常に容易です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人基準で1人当たり25,000ウォン、12歳以下は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルORAにはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "ホテルORAにはジャズセンターとレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスやシャトルサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスはインチョン空港からホテルへ、シャトルサービスはホテルからインチョン空港へ利用できます。予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "スーツケースの持ち込みや駐車に制限はありますか？",
            "answer": "一部屋あたり最大3個までスーツケースを持ち込むことができます。長期駐車はチェックアウトの日から1日あたり8,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルORAでの滞在期間に制限はありますか？",
            "answer": "最長15日まで滞在することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 457
    }
}